［報仇］CDD渣正黎report, CSEM渣正黎exit. 違反aml嘅中國戶口見一個殺一個

CDD揸正黎report, CSEM揸正黎exit. 違反FCC嘅中國戶口見一個殺一個
(Business centre teller都可以幫手report可疑戶口、或唔upload document)

行內都知，mainlander 10隻有9隻鬼，係睇你捉唔捉啫

做trigger/periodic/remediation既，由今日起一隻mainlander都唔好撚再批！

其實cdd fcc唔好驚ot，認真d 做就cut 到9成可疑大劣公司

香港人 報仇

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易

和你report

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

唔明，但照推

全香港人必須認住呢班人

部分紅底法官list（連圖）

#439 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)
潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

下面兩個更係人渣中嘅人渣：
, 終審法院前法官列顯倫 係呢條友吹雞叫同事重判示威者 同埋google下都已經就知有幾仆街

律政司刑事檢控專員梁卓然故意路人都告暴動
目的令新屋嶺比人強姦同重傷的苦主唔敢指控警暴

整理佢地啲威水史同譯做英文

陳碧僑 以胸襲警

蘇惠德 (署理總裁判官)
宣讀裁決前，卻認為鐳射筆也應被視作攻擊性武器，欲修改控罪，辯方曾反對指對被告不公，惟最終蘇官仍決定引用新控罪，並裁定少年兩項藏有攻擊性武器罪成。

杜浩成

練錦鴻

裁判官香淑嫻

代表羅兆赫的大律師李煒鍵對合併案件有保留，他在庭上欲提出初步的陳詞時，遭裁判官香淑嫻多次打斷。香官指，控方仍未向法庭正式申請合併案件，今日的聆訊不適宜處理相關爭議，辯方宜於押後期間向控方提出觀點及提交陳詞，「不需要宜家喺呢度講㗎。」

在大律師李煒鍵多番堅持下，才能完整說出其觀點，指本案中針對首被告王愷銘的「刑事損壞」和「管有危險藥物」控罪，無論在時間和地點方面均與6月12日的事件無關。李認為控方需要將該兩項不相關的控罪分拆出來處理。

此外，梁耀安和羅兆赫均申請撤銷宵禁令。首被告王愷銘的代表律師則申請縮短宵禁時間。他表示王需兼職工作以賺取學費，現時於酒吧擔任調酒師，遵守由晚上 11 時開始的宵禁令有困難。香官聽罷，一度回應：「佢可能要考慮轉工。」

香官最終拒絕所有被告的申請，宣布繼續以原來的條件保釋候訊。期間香官一度稱，為防止被告保釋期間再干犯罪行，「最好24小時都不出外」，但是這樣過於嚴苛，因此平衡各方利益後，宵禁令是必須。

推

係時候啦，同戶口審查有關既同路人，既然政府咁鐘意捉洗黑錢，我地一於cut撚晒d mainlander戶口。香港人，反抗！

除左中資銀行我諗好難控制到既，做trigger/periodic/remediation既，由今日起一隻mainlander都唔好撚再批！分行同其他岡位，見到有可疑既activities，一律上報JIFU

黑警封一隻星火，香港人cut番1000隻中國公司戶口，好合理！

大家請齊心cut mainlander, 如果睇住星火被消滅，金融界都唔還擊，下步就到各手足既個人戶口

唔明 but pish

唔識但幫推

陳健波間許氏找換

FATCA呀，美國佬玩全球徵稅架，準時交稅公民責任黎

做足KYC,問請楚D 叫RM比多d料呀

無做FATCA,呢個點玩？

大貓前線手足 明白了 睇黎好多Jade過唔到數唔好問點解了

呢個重點

Auditor/ accountant?
唔明但睇落好勁支持

對付中國ac：

無可疑->係咁RFI或者唔upload doc上system （有被人罵嘅風險）

有可疑->揸正做，瘋狂report

銀行

Mainlanders = UMSO

做AML既，麻煩盡責，打公司名唔好打short name，有疑問要盡職審查

分行同其他岡位，見到有可疑既activities，一律上報JIFU

星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

間美國銀行好撚手鬆

星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

入twitter一齊推
@twitterhelpbot

幫支那客報足CRS 啊

星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

入tg一齊推
@twitterhelpbot

報上去未必有用
唔報又係撚咁拖到佢csem 就夠

哦明喇。加油啊手足，香港人多才多藝
Btw你地有冇新開工會？有嘅可以考慮喺tg grp度宣傳下

Push

#文宣重點

星火 (Spark Alliance) 被凍結資產一事大家都好嬲，但大家要搞清楚文宣重點，唔係好容易會俾人搵到位入，始終有啲嘢睇落係踩咗界。以下係我哋建議嘅文宣重點，大家做Twitter文宣可以參考吓：

1. 星火呢個機構主要係做被捕支援，有好多義務律師幫手，確保被捕人士有基本法律同公平公正嘅權利。而星火嘅錢被凍結就會令被捕者失去支援。同時亦係背後支持嘅市民，令佢哋唔想負上法律責任而停止捐款。打壓呢個因人權受損而存在嘅組織即係打壓人權嘅行為

2. 一般户口有可疑最多係凍結之後再調查，而唔會即刻拉人。而家因為星火嘅肯景就即拉，係因為佢政見，係政治打壓嘅表現。警察5年累收2.1億黑金冇人查，同時可以比較鄭若驊老公同689收5千萬事件

3. ICAC係香港打擊貪污嘅機構，但而家俾人架空咗。外資對香港有信心係因為有ICAC，但而家佢哋基本上係廢咗。ICAC直屬林鄭，而因為佢呢半年黎撐警嘅言論，加上話3萬警隊係佢唯一嘅嘢，所以就算因為貪污，大眾都好有理由相信ICAC唔會做到任何嘢，其中包括調查721事件 (呢樣係令國際主動follow香港新聞嘅事件）

4. HSBC同極權合作，打壓反對人士嘅銀行户口。中銀同HSBC兩間發鈔銀行都被中共入侵，而渣打員工非法收集客戶資料，將資料俾警察家人，篤自己客人灰，內部調查冇後果。香港金融中心嘅聲譽大受打擊

push

推推支持支持，想轉嚟kyc cdd呢邊和你cut，希望下年搵到

睇唔明
係咪可以還擊？

聽講hsbc個仔綠色bank今年cut左1000個？ 1000個根本冰山一角

你都on9 我hea做等收工 你叫我慢慢check?

做cdd fcc呢啲 大多數8、90後， 聽日開始認真篤灰！！！

lm

仆街銀行有錢唔賺咩

違反FCc就要渣正黎escalate同report, 證據確鑿無得唔exit

做cdd fcc呢啲 大多數8、90後， 聽日開始認真篤灰！！！

銀行手足加油

洗黑錢洗得咁過癮？

攬炒囉

召喚清算師

隻隻大陸客都做足KYC，AML 會唔會比RM 嘈呀，比咁多野 compliance 做應該會反面喎。

有無行內人研究下， kyc ccd, aml

JIFU由黑警同政府管架喎，report比佢地咪徙時間？

銀行人推爆

止暴制亂嘛，就係要止啲大陸佬洗黑錢

更好玩，美國佬全國炮

FCC果啲辛苦少少 整多幾個可疑report上去

家下越來越少報串既case 因為開戶時有懷疑直頭戶口都唔同佢開。

唔係篤灰
係止暴制亂

如果aml kyc cdd唔怕比人鬧應該得既

推 復仇者計劃 見一個攔一個

張崑陽：美國國會有人注意到星火事件，考慮緊制裁匯豐

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

制裁hsbc打壓人權同協助中共控制資本
係咪成事要靠我地煲大
推埋呢幾個：

被RM嘈都驚，唔好報仇喇
同埋跟足compliance做野，佢嘈咪屌番佢轉頭

被人罵都驚，唔好報仇喇
同埋跟足compliance做野，佢嘈咪屌番佢轉頭

咁開心?

呢班冚家剷唔知係唔係人權法案內面呢

到時RM果邊鬧爆你係咁cut佢d客

屌翻rm轉頭都仲得

暫時未喺

揸正揸緊
維護香港金融中心地位

長期更新！

Manager肯簽先得架～

你知唔知銀行呢幾年斬左幾多大劣人C/A

班RM無數求你班撚樣快D比佢地過
驚咩得罪,再嘈CC比埋D呀head睇

和你port

普通垃圾戶口RM理得你，最緊要唔好cut佢d大客

所以呢幾年D大劣人廢ACC/CORP C/A勁多比人cut
戶都唔撚開啦,所以越斬越少

無人逼你呢位大爺做事，出乜撚野聲姐，問問問，成個弱智咁

睇唔明，照推

唔明 照推

成堆行內語，講比邊個聽？

銀行友快啲加班做
星期六日要返足
唔好放棄手足

全球抗共

幫手推高比行內人

報STR 變HIGH RISK》Periodic review

（內有tweet link)
#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

制裁hsbc打壓人權同協助中共控制資本
係咪成事要靠我地煲大
美國最鍾意罰英資bank幫手推下tweet
推埋呢幾個：

S

幫手推

斷佢米路

睇唔明 推左先

推爆佢啊

推啊

應該好多大陸 Jade 用戶中招

AML業界又多candidates爭了

Welcome

jfiu

Compliance 手足加油 係你哋發揮作用嘅時候啦 守住香港啲財政穩健

睇得明 幫推呀屌

Sor

pish

銀行撚全面進場

Report

篤灰

CDD:
CSEM: Customer Selection & Exit Management
AML:
All source from Google

一年一次

C S E M

問題係compliance話事個位係咪黃先

幫美國佬收稅

大陸人有幾何黎香港開公司戶口做生意？

唔明 但靠你地啦

一有懷疑全部跟程序做一個都唔好放過

你肯定唔係做bank

都一樣係狗Joint Financial Intelligence Unit，縮寫：JFIU）於1989年9月成立，隸屬於香港警務處刑事及保安處刑事部毒品調查科，乃警務處和海關人員所組成的一個聯合單位。其主要責任為處理根據《香港法例》第405章《販毒（追討得益）條例》及（於1995年起）第455章《有組織及嚴重罪案條例》作出關於可疑金融活動（洗黑錢）的舉報，以及（2002年起）根據《聯合國（反恐怖主義措施）條例》處理關於恐怖分子的可疑交易的舉報。聯合財富情報組僅負責接收、分析及儲存舉報，調查事務則由警務處毒品調查科財富調查組、有組織罪案及三合會調查科及海關毒品調查科負責

要推埋比國際線先有用，香港市場唔大。

你聽唔明即係唔係同你講啦。
無你Ge 事，你出返去啦

俾個電話d 相熟獵頭hunt 佢地走咪得😆

唔識，不過推

係，好多唔報想逃稅。

唔好低能
大陸人好鍾意黎香港開公司戶口,因為可以幫佢收錢(尢其美金)(香港有外匯自由)所以好撚多D一人公司拎黎開戶口
但呢幾年因為咁所以CUT左勁多呢D垃圾戶口

完全唔明你UP乜 不過聽落就好有計
幫你推

群眾嘅力量

每個人生活上作出少少改變 影響可以好大

個個都驚得失大陸客 捉鳩咩

七成PB客係大陸人

佢地搞得星火 我地可以搞9黑警account
有無人知黑警收黑錢用邊個户口？

FATCA又係時候交report

認真mode，training有教，你有懷疑你唔上報，出事就你奶嘢。你報左上去，上面唔做就佢奶嘢。

太專 但照推！

其實今時今日大把中資唔係跟緊香港法律做野
只要匿名信/email 向 SFC / icac / hkma / pdpo / 平機會等法例監管機構報串，呢堆中資真係可以釘牌+重罰

成撚日都有大陸人係香港既銀行開公司戶口

因為香港就係on 9到可以比d非香港居民都開到公司戶口
住又唔係香港 工作本身又唔係香港
淨係來香港開個戶口
避稅

仲要成日做好多TT
一個月幾百萬至幾千萬transaction都有
借香港來慳返唔少錢

係時候渣正來做啦 AML既手足

有無可疑呢d野其實好主觀

Training 都有教unusual activity report既精神就係
覺得有可疑既交易就舉報。
搜證由後勤做
雖然呢d report做左無錢分
但為左香港希望大家可以出一分力
我已經唔係行內。靠手足加油

屌你老母唔撚收工呀？
又要慢慢check
又要慢慢打字舉報
你俾返ot錢我？

其實銀行注重合法合規
唔會賺呢d污糟錢

個別職員會唔會為數而做單就另計
但銀行以公司方針計一定係法規行先
因為呢d野一瀨嘢賺多多都無用

IBD 手足開commitment committee都可以揸正黎做
Compliance唔該問多d問題

尤其係大陸md既deal

幫推

香港金總終於接受網上會員申請啦

銀行手足.....報仇!!!!!

再推

咁不了目標internal freeze/exit佢算

做intern見過d同事每個月都要追target, 唔到數會有說話聽

好主意喎

exac7ly

按章工作都係工業行動嘅一種

CSEM中US Sanction嘅一定會exit, 大家查吓client嘅counterparties

匿名有用？SFC好似只受理有全名嘅信/email

講多小小？

推！！！攬佢老母炒

Tui

試過連官二代都照exit 個客間公司聲稱做生物研究 但完全冇出入貨紀錄(冇單) 真係唔知佢做緊乜
RM話個客好有錢 有potential
CDD Case Manager話好鬼 要exit
最後RM+CM+兩邊team head 4人會議傾完CDD head企硬要exit

Pish

行外人推唔到，但可以增可回覆量

行內班手足加油，大大力大派性誕禮物啦喂

識得幾個Reviewer 以前係狗

MA捉係咪你賠！

做緊中資compliance
乜柒到最後都一定會批
所有野你自己報俾美帝聽就得